lihk 2個bug.召喚admin

第一. 係回帶到睇唔到update 個討論數
第二 入回帶禁post出黎 .入到post 拉頁數出黎睇唔到自己睇緊邊頁
但係台到開個post又無事

問閱

同埋正負評會show 0

點解有時引用會轉左啲icon?

同問，以為我自己眼花

android bug
用an機引用就會變

Gif post係咁彈

仲有明明無人回post都會有紅點提你

Ios

Ios都係咁

仲有會唔會出埋pm功能？

引用一次黎睇睇

利申 ios

ios

an

變晒笑哈哈

再試

Ios

好似係會變哂第一個icon